用緊11 pro但想換11 係咪太蠢

依家用緊11 pro ，但覺得用落又唔值依個價 就想放出去換11，會唔會太蠢？

你弱智？

送左部11pro比我，我認同你換11

用大陸機就值啦

有啲想幫樓主吹簫

我之前都有諗過因為想要紫色
但去左士多睇多排你唔會接受到條邊粗咁多

而家放都無千幾二千啦

值唔值係巿場供求厘定
上年部xs 九月時賣出價只貶值2500
iphone xr都起碼貶2000啦

我想由11 上pro..
128紫 你有冇興趣

樓主應該唔係弱智咁簡單

我加錢同你換囉

唔會 各取所需11有lcd /手感輕啲 對於某啲人嚟講係好啲

換唔換 用緊11 太大部 加錢同你換

5000收